剛剛旺角狗屋衝出拉左幾個

剛剛太子旺角狗屋衝出大班POPO，距離約100米都拉左幾個 ! 我覺得咁多人跪低逼得咁貼，前線咁多人又擔遮，根本冇空間俾人跑俾人走 ! 加上好多人跑唔快會阻礙後排，相信POPO讓200米有心追，都一樣可以拉到人 ...唉!

又少幾個..

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

旺角高級server 都咁唔小心
旺角會俾人打到仆街, 難頂48

睇到個位手足炒咗，然後班popo見到就衝，好心痛

2男1女

有人走果陣都仲擔住把遮d狗就全力追 緊係死啦
好心見唔對路就掉左把死人遮佢

其中一位手足 幫手認人

11.14 曙光行動 繼續三罷